（濕疹）有冇人生過濕疹，去到外國自然好返？

聽講香港既空氣特別容易誘發濕疹？去外國兩個月會唔會好轉？

我反而係去左外國就成日皮膚敏感

去過成年外國空氣好好多 皮膚問題突然無哂 但返黎香港就出返哂黎 只能夠講空氣真係好大分別

咩皮膚問題？

你咁講我好冇希望 :(

香港近海係濕d，所以先世界獨有香港腳
屋企潔淨返d，可能衣服有關吸濕大象啦
或者試下抽濕機

其實係因為乾燥所以濕疹定因為潮濕 :(

以前係香港牛肉海鮮乜都唔食得, 又戒口又剩乜都試哂, 中西醫再貴都睇過仲係好嚴重, 後黎移民左去美國真係神奇地冇哂, 唔知係因為天氣乾冇咁痕, 亦或係讀書壓力變輕左冇咁緊張, 但就真係變返正常人肉蝦蟹狂食都再冇問題

去死海浸下

識好多人都係咁
一來空氣
二來我估水都有關

我係帶有9 up
但香港出名濕

香港連呢樣都差過外國

去過歐洲旅行，旅行果10幾日乜事都冇，一返到黎香港又黎

中國呢？

中國就收皮啦好嗎

試過喺香港冬天每年都會生唇瘡 但去到日本成2度 都唔會生

鼻敏感都係啦

基本上一離開香港d濕疹就會無曬

請問你爛成點
好想有個濕疹群 大家互相支持下

鼻敏感喺外國成年冇發作
一返香港，屌你老味

空氣太乾

唔洗去外國，去一轉台灣已經好返

香港真係
有個fd話一去外國旅行就好好多(東南亞例外)
番到嚟就
香港氣候同空氣質素真係好大影響

去完歐洲過兩日無哂～
香港毒氣